合成纤维绝缘体的重量和可包装性接近羽绒，它的纤维含有气凝胶，这是一种非常多孔、非常轻的材料，是迄今为止最好的绝缘体之一。 一款能湿的睡袋，2021年8月25日 
 如果这听起来像是一个奇怪的下降方向，其实不然——一种糟糕的导热材料可以制成极好的绝缘体，而这样的材料可以在使世界实现温室气体净零排放方面发挥关键作用。 世界上最糟糕的导体可能会改变气候危机的游戏规则 
 绝缘体是一种不易传递能量的材料。 享受科学实验|Bethany Brookshire | 2021年4月13日|学生科学新闻 
 羊毛不仅是很好的性能磨损，而且它也是理想的野营绝缘体，因为它有能力保持温暖，减少能量损失和噪音，抵抗霉菌和霉菌。 如何建造一辆绿色面包车|Lauren Matison | 2021年3月11日|户外在线 
 它很轻，可以吸收巨大的热量，是一个有效的绝缘体。 “恐怖的7分钟”:坚持不懈的技术将需要在火星着陆|克里斯·詹姆斯| 2021年2月18日|奇点中心 
 神经周围的鞘就像一个电绝缘体，将神经的速度提高了100倍。 为什么愚蠢的玩具让孩子更聪明|Po Bronson | 2009年10月1日|每日野兽 
 这不仅仅是找到完美的电绝缘体的问题，尽管那也很方便。 保安，保罗·威廉·安德森 
 一根导线穿过绝缘体，这样电流就可以在小屋里做实验了。 《暴雪之家》|道格拉斯·莫森 
 绝缘体是玻璃的，由一个木制的护盾保护，这种护盾被称为韦德绝缘体。 《大西洋月刊》，第16卷，第97期，1865年11月|多种 
 对于电线的绝缘，他推荐了杜仲胶，这在当时被称为绝缘体。 每日电讯报英雄|J。 芒罗 
 1854年，他将气动调度引入伦敦，1856年，他为著名的双杯绝缘体申请了专利。 每日电讯报英雄|J。 芒罗